聽日入元朗既城市人

記得輕鐵記得拍卡入閘

屌

拍乜卡 輕鐵唔係一路都免費的嗎？